曱甴正確唔係甴曱咩

甴曱(架宅）先岩

渣架

甴曱係宅架呀

Jaga

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

冇錯，因為曱睇落似甲，所以啲人就讀曱甴。
其實正字係甴曱。
但而家大勢已成，唔需要強求校正。

去google會發現好多個來源
到底係邊樣岩其寶未有肯定
而後者所謂既正確係由教育局認定
都唔代表一定係岩
我比較相信古文解釋

甴曱先係架宅

古文點講

睇讀音啦

以前睇唔知邊都以為係 甴曱
但其實 曱甴 先似啲

甴曱